超市邊隻芝士最近似M記果隻？

其實m記果隻芝士叫咩名？
車打？
買過幾隻濃味的都唔夠M記隻香

American cheese (fake cheese)

咪傻啦
M記嗰啲芝士會食死人
佢濃味因爲唔知加左幾多野入去 都唔知有冇奶成份

市面嗰啲片裝芝士 其實係假芝士
Processed Cheese 本來應該叫Artificial Cheese
係美國蛋奶協會唔肯

真係想食就貴少少買真野啦
呢啲假芝士唔係食物黎

Old English

我都係垃圾口。鍾意食m 記個d 多過出面酒店個d 貴芝士

備橙色果種cheddar cheese

佢個隻好似係總統
邊款定特登為老麥做就唔知